721 尖沙咀見

尖沙咀又有地方走 有咩事可以去室內避
佢地又未必會掉催淚彈 水炮車
話唔定到時有班南亞幫我地